[召喚BenSir]乜野叫做鳩尖孖碌

個意思係咪解"好奇怪"?

聽完呢首歌 搞到我成個腦都係鳩尖孖碌
又解唔通 有無人救下細佬?

鳩之孖碌？

姐係點解

？